仆街耶撚同學成日借錢買飯、搭車，但永唔還錢

有個耶撚中同
食飯、放學時間一到，就成日扮慘話冇帶銀包，
阿爸唔記得畀零用錢，好撚柒多藉口周圍問人借錢

初時好心都借幾蚊至幾十蚊，
佢就係諗住數目細，同學唔care唔會追數
但學生始終零用有限，而佢借嘅次數太密
有乜可能日日唔記得帶錢呀屌？
後來我唔借，佢就向其它同學埋手，又係唔撚還錢

最仆街係佢講自己全家返教會，有幾虔誠乜乜77
又係咁叫人返，總之開口埋口就屬靈呀、主呀、耶穌，但行為極之仆街！

飯前禱，感謝主？
無我借錢你買飯，你食條撚呀？

開口屌柒佢，同佢講係神既旨意

識過好多耶撚，呢件最仆街

尋晚耶穌報夢比我，叫唔好借錯比你，點睇？

「你跟我返教會，我帶你認識主，同你分享主愛甘甜」

主撚狗 主撚狗

惡人借貸而不償還，義人卻恩待人，並且施捨。（詩篇 37:21）
Quote比佢睇

「你曲解上帝嘅默示啦，跟我返教會」

願聞

多謝天父賜我食物

賜我冇錢嘅銀包

使 徒 行 傳 20:35

我 凡 事 給 你 們 作 榜 樣 ， 叫 你 們 知 道 應 當 這 樣 勞 苦 ， 扶 助 軟 弱 的 人 ， 又 當 記 念 主 耶 穌 的 話 ， 說 ： 施 比 受 更 為 有 福 。

我借到錢係我本事 點解要還呀？

五餅二魚呢？

樓主有冇戴眼鏡？如果有恐怕就返唔到教會了，因為根據利未記 21:20 所講，有視力問題就唔可以走近上帝既祭壇

有近視唔可以返教會？

之前試過 斷左交了
成日借d意問人借 完全冇意識還 求佢還幾百蚊都拖半年

又係耶撚所為？

有借冇還冇誠信 咁樣衰過唔信=垃圾

耶撚一向垃撚圾

應承跟佢返教會，之後係教友面前大聲質問佢點解成日借錢唔還

一時話唔夠錢
一時冇拎銀包 仲拍心口話 即時還
佢地醒到專登疏遠住先 呢排唔借
再隔2-3月 總之舊同聚會 佢又問
之後我係whatsapp谷開名屌到佢飛天
每次飯聚佢都唔敢再出現
耶乞 耶撚 耶閪 通通垃圾